點解潮州粉麵一定要配玻璃樽裝可樂？

係咪因為明知一碗食唔飽人
用可樂D 氣令人覺得飽肚？
利申 閒閒地食兩碗加個菜

仲要係細枝版既rubbish

因為d人係為左玻璃樽裝可樂而去食
如果賣罐裝膠樽裝佢地執得

細枝版既rubbish

識飲一定飲玻璃樽裝

風味

因為好飲好多

有d係大枝

其他地方又唔見有？